［求教］24歲 想學投資 求指點

本身儲蓄有6-7萬 穩定職業

每個月大概可以有一萬左右錢多作投資

想請教各位有咩投資方法 適合新手入門

見定期息率低 本金唔多做又好似無用

有股票戶口 不過之前屋企人抽新股 唔關我事

All in 利物浦

買波用閒錢買 唔會Allin咁白痴

all in 騰訊

痾煙牛

不過我見出面有post係月供股票 有冇得諗

有試過追 太多 太深入 睇完都唔多明 仲有啲入場費成幾十萬 小弟無咁多錢

留名，想學+1

一開始就買D穩陣嘅大藍籌 領展/中電之類
學下睇價位 睇新聞

All in bear

乜上連燈問吓就會識咖，咁洗撚讀書考大學咩屌

認真。做功課學投資股票
可以去 方便入門新手

聽日開市買牛

我夠知唔會識曬 請教吓人再開始點都會好啲掛

唔洗學人撈底，高拋
你既無咁既知識，亦無咁既人脈

你只需要跟住個大勢，跟人車尾汁D人地汁剩既 夠玩

哦 除左呢兩隻 咁盈富同地鐵個啲係咪相對算比較穩陣

收到 唔該師兄

創業版每隻買一手

最近好多同類post

你拎兩萬 用最貪心既玩法玩一個月

你就會知你要點學

一開始 買下公用股/龍頭企業嗰d就得
冇乜錢可以試下月供
長期睇好既話 可以考慮只買不賣

以下千祈唔好掂：
牛熊
期權
期貨
創業板
IPO
任何形式借錢

冇用的，去揾本書，叫
最強投資術
作者，
麥 船人
自己調整2個 數目字
用用口口卜回 自己睇，
1年30％至少

1. a random walk down wall street
2. one up on wall street
3. beating the street
4. the intelligent investor
5. security analysis
6. the essays of warren buffett lessons for investors and managers
7. the most important things

好多都有中文版

長期 平穩增長

及早離場

一d買收息股 一d買大藍

好，係好啲，但係好咗0.01%
有用咩？
過來人，話你知，投資，同科學研究一樣，你無去用時間心機去研究，只去抄人啲paper, result去當自己嘅，到頭來一無所知，一無所有，係咁。

收到 多謝師兄指教 我只係廢事一開波就中伏 了解多啲先開始姐 之後當然會落啲時間去再研究 睇下Past paper 都無壞

好 唔該師兄

買收租股穩陣

使咗錢先
訂信報/經濟日報/economist/wall street journal
睇一年先
然後買咩都會好有sense唔會再比連登登登死

上連登問

823啦係度諗諗諗咁多把撚

係咪戇鳩咖你？
恆指買一手都唔洗十幾萬
邊撚隻入一次場要十幾萬？

ALL IN 5

買reits and 2,3,6 la

低買高賣 其他唔駛理 圖表係大戶做出黎比你睇 （特別係港股a股）你冇得贏大戶 但你可以跟大戶一齊坐順風車贏

btw 買麵神同老貓對家

如果你認為沒有政治,就沒有經濟
你就All In李+x

牛熊同細價股我最少輸過球 比少少耐性投資

劉明

點坐順風車

留名先
我都差不多歲數都想學

唔建議依家玩 經濟週期尾 臨近衰退唔識止蝕就坐十年